「集思廣益」-一人一個強光戰術對策

啲克警日日照照照閃閃閃
睇得心煩之餘 更阻礙記者監察克警行動
令前線手足失去一大保障

其實點先可以令強光戰術失效？
鏡陣有無得諗

漆彈掟埋去?

記者朋友可以用測量用嘅反光鏡 (prism), 因為佢特別嘅構造, 會將D光反射返去光原嘅方向

不過唔好處係貴, 難買, 同埋因為佢反光令到你好visible, 所以我唔建議手足用, 只係記者/俾人照時用

同埋得一兩個唔夠, 要個個記者都有, 就挷喺個cam旁邊, 佢照邊都會盞返自己, 自然會無瘾

我唔係做測量嘅, 記得朋友同我講過呢個嘢, 不過唔知係邊度買
圖: